想召喚一下鳩硬蛇

sir

Good morning sir

青山警署任職現役警員建「連儂牆」被捕

請尊重，謝謝

叫我？

讓主GG

做乜咁耐唔開post你係我上連登既動力

下

好耐冇見Venus 張相